月供股票，係咪而家係時候

同問......想買5號仔....
經番HSBC買好唔好?

下
你想高位？

咁低價 幾手幾手買啦仲月供，供得黎上番去啦
快d 入市